香港xPOKERx八卦野

話說 上個月係旺角d私竇玩
突然有一班凶神惡煞沖入黎掃曬d碼落地
不過我果陣輸緊錢然後佢地話果晚唔計
然後大家拎返現金走（見到有人閪哂面）
不過因為沖入黎班人太恐怖 大家都無出聲好快走左
然後落到樓下 同朋友去食個麵
大約過左半個鐘 又見到班人走上去
有制服 有幾個似係便衣 前後腳上左去
嚇撚到我瀨屎 如果真係在場玩緊會點？

然後到而家都唔敢去呢d現金局私竇
真係好撚驚死 不過聽講
如果係香港Tourney 模式就唔算非法
但係只知道hkppa有 $300 買入 $0獎池 純粹過手癮
但係的士來回 比入場費 贏左$1都無真心無癮
同埋pudong 不過蒲東最近爆左單野
腦細襯個客去廁所 偷個客籌碼 痴撚線

網上其實我仲有玩過一隻叫 部落先鋒
其實都幾好玩 只不過每次都要打好耐
同埋計人民幣 入錢出錢有d煩

唔想去澳門 但又想打poker 可以點

香港其實有無線下錦標賽 或者SNG 要有獎金既

金魚街？

金魚街都有兩檔

我唔知了
咁睇嚟你玩得多啲

PokerStar ban 左香港之後，仲有無邊度可以Online Real money?